買左連登廿蚊卡 成功開到ac！

多謝各位巴打

邊間有貨?

$20卡 同 $100卡有咩分別？

$20 普通會員
$100 免廣告六個月

我係mk 朗豪坊個間七仔買
我入到去大叫 唔該廿蚊連登卡

個靚女店員即刻知我想要咩

各位ching 我問佢佢仲話有好多貨

連登好快淪陷

我係深水埗黃金間七仔買到最後一張
個收銀仲話好搶手

九龍站有貨

[url]真係見到有人去7仔問 我仲心諗乜鳩黎[/url]

機場間7仔仲有貨

見有貨 買多2張 益未來既巴打
有意留tg

報到

[member]好心你地就加密唔好益CD room啦 搞到我掃唔到貨呀 [member]

聽聞又冇貨，好彩之前大手掃入

勁多7仔店員唔知有賣，比個post佢睇佢地至知係呢張卡

可以打電話去7仔公司訂,之後去最近自己嗰間分店取貨,都幾方便

呵呵

啱啱見到個po 即刻買左
終於留到言

尋晚終於買到

啱啱係長洲7仔買咗100張 拎去炒 fat fat了

得左
THX BRO

買左200蚊會員卡 開到ac之餘仲可以pm到絲打

本人有普通版X20張 $20

高級無廣告版X50張 $ 120

有意想成為會員請PM